求日文歌一首

求日文歌名/ 成首既youtube link , 唔識打日文, 感謝

ありがとう／いきものがかり

唔該哂!